絲打們點整指甲？咩款（16）

爆咗1001
繼續傾

lmlmlm

lm睇靚甲

住喺嗰度係犯法 其實法例規定嗰啲咩工業大廈嗰啲係唔可以住都幾搞笑住喺嗰度 沖涼嗰啲又喺嗰度沖？

諗起都覺得嘔心
仲要唔止一個絲打上黎講過唔衛生 廁所臭 成地灰

唔係要去d 好Fancy 整到好靚既鋪
even 一人小店 勁窄既鋪位
我諗整體衛生應該都好佢十倍

點做都住喺嗰度一啲家嘅感覺都冇 衣櫃嗰啲佢唔使用㗎

其實係咪好難知邊一方講真話講大話

我覺得係hmn 理虧在先
如果唔係一定會大力繼續屌

好耐之前有去過HMN度做facial，聽到個店主同個美容師講因為有其他客趕住用部機，跟住走入黎催話：蒸三分幾鐘得架啦。完全係偷工減料🙄所以各位絲打真係唔好貪平。你地諗下啦，之前佢有一個員工Stephy又係因為唔知咩嘢走左，而家又有三個走，個店主肯定有問題🙄

上次去做完facial一行出房差啲踩狗屎，而且佢間鋪真係好臭，一入到廁所個排水位，仲有成舊濕粒粒嘅狗毛，啲衞生真係好唔掂

記得上個post有絲打問Msright.nail點 而家包膠
本身知佢想做高價位生意 但趕著琴日整而度度都full哂
首先環境係唔錯，有4個甲師但唔逼，而且部塵機係我gel過咁多間鋪吸得最乾淨既
最驚訝係全程只係用左1個鐘10分鐘
呢個款$588 尖甲+$30（我唔明點解尖甲要加錢）
甲型有瑕疵，款式還原度80%
整體黎講不過不失，但性價比極低應該唔會再去

我兩三年前angel仲喺度嗰陣去過佢走咗就無再去了
佢啲石逐粒計 好癲

上面好靚

前前後後咁多人走一定係啲員工有問題啦 十七歲店主邊有可能錯

我想問問有冇絲打知道
果時係hmn到做果位叫cherry既美甲師
有冇自己開到舖？
佢果間舖或者佢幫人整甲個ig名係咩？
🙏🏻🙏🏻thx

上面張圖咪有囉

wy同pistil個美甲師都唔係叫cherry喎

放心 並沒有自爆

thanks c打

Btw 我之前去過hmn 整甲
全程不斷聽到個店主同另一個美甲師講點解佢條仔咁窮
佢話佢條仔個老母幫個仔買左份基金定定期果d
話佢個仔入幾錢落去户口
佢就會照入幾多
之後店主話佢條仔堅持每個月要草到唔知幾錢
好似7000咁上下
再比埋家用就冇晒錢嗱
所以佢一個月其實都冇乜錢洗

之後阿店主打去叫條仔去超市幫手買野
然後條仔同佢講冇錢係身
之後店主就話咁payme$50比佢
叫佢幫手買野

我全程心裡面反眼反左上後腦
草錢草到窮我真係第一次聽
咁大個人 50蚊都冇係身咩玩法

base都係中國野？
佢呢個價錢colour個啲都唔expect係日牌個啲 但base都係中國野就...

佢條仔個樣都似係靠條女食軟飯咁

lm

無得咁計甲師技術唔洗錢咩仲有舖租呢
你咁講法收緊五六百蚊一套嗰啲用日牌
一粒colour都只係$100 未計每粒colour可以做起碼20對手 咁咪每套賺你$400
手工野不嬲技術先係最貴

hmn 呢3個邊個最好

有無人做過呢間

之前d post有講

Ok thx

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 歡迎加入

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入。

上次你搶1001已經夠多負評 新post又黎 水晶post又貼

睇完張圖就好躝la

對唔住

見佢成日係間舖到
又游手好閒咁
心諗 佢冇工要翻架咩

Agger
如果唔係貪佢夠平
優惠款200幾搞掂
質素都算ok既話
都唔會去喇
呢間係平平地玩下就算

我冇試齊3個啊
試過店主同cherry咋

同埋我記得上親去整果時
旁邊都有另一個美甲師會勁大聲爆晒粗既
不論佢有冇幫客做緊甲
不過我唔知佢叫咩名

個個post都見唔到你
好地地喺度傾唔得嘅 係要開group搞小圈子

點解好似好恐怖咁

今次特登唔整咁長
唔係去到第四個星期開始就會好唔方便

想問下有無絲整過66vin_il
見佢普通款同動漫款都整得好似唔錯 甲型好似都叫過得去

聽完hmn啲衛生問題驚左
我本身諗住去佢個到整甲型矯正，因為單色+10隻手指延長都係300蚊樓下
我想問下有無其他鋪頭有得整甲型矯正，而且係平啲既？？

你去間貴 / 正常價既 10指延長 一次
keep 得好 之後唔洗再延

我本身咬甲，
無特別搵d for 矯正的鋪頭，
依家10指已經係真甲做hard gel

佢堅係好嘈
同埋好心係d客面前就收下把口
句句都有粗口
比d客聽到你成日爆粗
會覺得好好聽咩

好想gel甲

有有有

好想出去整甲啊

唔好意思 我係Google打 搵唔到有冇絲打可以再分享

我都係 因為整完都唔會出到街 一個月出得個兩三次完咗先可以gel番

之前嗰排怕死唔敢出去整，後尾都係下定決心去book既時候又要封14日

你成日出街咩特登晒幾舊水出去整完之後又唔出街都唔知做乜鳩唉 唯有等疫情完

難得養長咗啲甲床 拆咗又會打會原型 因為我日日都要指剪甲 有小小白邊都會想剪 同埋拆咗又會好脆弱

係 我依家都係打回原形鬼叫自己窮咩

佢有追開呢個post

想問吓大家大概隔幾耐會清一次死皮？
而家天氣乾加上成日用搓手液隻手好乾，啲皮好快就出哂嚟

整俾自己望我日日都j甲j幾十轉

整完之後就唔清（因為都唔識
我會晚晚用指緣油就無乜點出死皮

想知如果第一次入手買曬所有野大概要幾錢
唔想淘寶但香港買又驚貴

反而我呢邊嘅人就係都係驚出去整會有危險 同埋最緊要都唔出街 嘥幾舊水好無謂

你唔係住香港？

我會照整 自己整完覺得靚 自己開心
當然大前提搵間安全 衛生ok 既啦

香港啊係指我身邊嘅人

Thanks

homei係咪嗰間指甲鋪開既

日本㗎 佢最出名係可以peer off 嘅weekly gel 唔知好無用

唔係啊我本身甲床好短，整hard gel可以矯下甲

同埋平時返學要上lab，整咗又好唔方便，啱好襯呢段時間可以整下

原來係咁

我都係我覺得我今次啲指甲好好j忍唔住一直望

佢同店主都有追開架喇

我有尼部depends gel甲機啊
不過都係整下淨色就算
我手殘

好靚呀我都好想整呢類
但係我甲床短 整出黎會好柒 所以成日都放棄左

養長之後再整

唔會呀 我成日睇virth_lim嗰啲短短地都好qq

少出街，又唔知下次幾時先有得整，專登整短d同簡單d～

上星期自己整既

好cute！睇人地整就開心
未試過整咁cute落自己手

整左兩個星期

絲打隻甲好靚
不過咁長會唔會好辛苦？

十個差的話有九個，認真

都幾岩巉下

唔緊要啦，最緊要自己鍾意，嘻嘻

個甲型
原po唔好咁硬頸啦 你眼光無問題 揀個款無問題但真係要搵個手勢好啲啲嘅甲師 最少唔好扇型甲 甲型統一啲啦 尤其是中指個型 依家好似唐老鴨個咀啊救命

唐老鴨個嘴

笑死我

係你自己整定出去整 自己整冇所謂啦
但出去整就好差好差...唔值錢果隻

$100質素
nailki好似進步咗

少咗出界 啲gel鋪得平咗
我諗工多藝熟掛

我只係純粹分享下
我都覺係搽得岩巉，但係又冇理由即拆

大家都係想幫你修返靚少少個甲型啫
做得美甲都係想隻手靚嘛 個甲型真係搞唔掂

都明，係睇到有啲sad不過始終都係真話
所以都會轉甲店架啦，希望搵到間好架啦

死左圖啊

要入圖庫睇
唔敢自己整hard gel 諗起要自己拆就好驚
btw絲打中指痴咗好多毛

試咗兩次都唔得
應該連登死左

屌

你唔講我都無留意
我影相之前唔記得抹多次cleanser
好彩痴喺表面，唔係gel入面

屌 諗住封鋪之整就實無死 崩咗加斷咗少少真甲 點捱

我成隻中間斷 已經斷左兩隻 我都諗緊點捱

中間個漸變款 我小學雞嗰陣用塗改液畫手指都靚過佢

中間嗰個好似爛肉

仲貴過nailki

整成咁係懲罰黎個店主係咪報復社會

油唔勻就當係雲石呀？

睇相都搞成咁
真人d甲仲得了
咁我寧願素甲

但係我睇間野個ig 明明整假甲好似幾好
一整客人隻手就好鬼奇怪 隻中指咩事

漸變個十隻手指好似損哂咁

狗啃咁款

白色嗰個係萬聖節款？

今日嘗試自己整soft gel
我搽完top gel抹左酒精之後，甲面無咁有光澤？
係唔係正常架？

搽兩次top gel會令啲架

有呀 店主好細心 真係逐隻逐隻手指對甲型
我本身都係整開嗰啲畫公仔款 畫得好靚

好撚想gel甲啊屌

照完要攤幾秒 唔可以即刻抹
同埋抹潔甲水會令身過抹酒精
Btw點解唔用Non wipe top gel?不過就只可以上一層

後緣可以再推圓啲唔好上皮 一上皮就會飛邊
飾物都可以封厚啲 感覺上你食指應該會狂勾頭髮/攝嘢
除咗食指有少少唔夾 成套望落去都幾清新

笑到仆街

我覺得太多野太花

自己整softgel有無咩牌子推介？

同問 睇廣告見到 但入到去又唔係張張相都靚

追post 呢兩三個post都好多人分享自己整甲

追左post就有 唔追post無

有冇試過灣仔oohlala? 佢個水晶甲矯形好似好pro咁，好想試下

咁多負皮我覺得幾靚喎不過p牌正皮唔到

想試佢個俄式修皮多啲
想睇包膠+1

廣告彈出黎間間都好靚咁

覺得幾過癮

呢種好特別 但好似一定要延長先整得
我唔捨得剪哂啲甲

太耐冇換甲，個hard gel有啲橋起所以手痕meet咗
然後發現原來上次整甲佢幫我磨到勁薄
係咪應該唔整住先好

如果忍受唔到新甲生出黎白色嗰part嘅話，可能一兩個星期就要換款
透明款真係貪佢整出黎嗰幾日可以望下

尤其是而家支那肺炎，我諗大家都唔會換甲換到咁密
可以等肺炎之後挑戰吓，雖然唔知肺炎幾時完

似係俾你摵薄咗真係唔好摵呀 摵一次傷到仆街又要等佢重新生過

好有道理我係咪柒左

不過隻肉色如果唔好睇(ex.變左粉紅色)咁就gg

但個面係似底油，光面嚟
我睇返其他，個真甲都係得返咁薄
因為都成兩個月冇換
你見到後半部都係新生

是但啦 而家咪可以放心試透明款
之前見到heidi整透明都cap低咗
個黑色月亮有啲似tatto咁幾得意

有冇人去過銅鑼灣pppopnxil?

一星期一次

最下嗰張，地盤佬啲手指咁

仲要係黃店
留名睇包膠

佢意思係粉紅色肉個位都有GEL有色
咁生長左都係見到D GEL，而唔係見到真甲白色
出面透明既繼續透明

俾呢個你睇你應該會明係可以做到冇白色
同french 嘅做法應該有啲相似

因為上咗nude色實色gel先見唔到白色
如果底色係上透明gel就會見到白色

就係咁簡單

有無sis 聽日會睇live
五半開放工都趕唔切

未load到圖之前以為係甲店是非花生live

im ready

夏天即刻換返套半透甲

勿屌

我淘寶買
仲要延長14日,套甲太長頂唔順

又延長14日...
Sor Gel自己剪得唔得架？個邊邊會唔會好樣衰....
買料拆係咪好貴

唔使自己拆都開始甩了

就係冇甩 唔敢搣開佢

Soak Gel應該用個d 專用卸甲水/卸甲包
浸一陣再磨就甩

屌原來我打左Sor gel
想講soft gel
坊間有卸甲包一次過包晒架?
因為屋企乜野指甲相關工具都冇……除左指甲鉗

log on好似見過有卸甲包,入面有塊濕棉片,係d卸甲水
不過你要自己買磨條
應該唔係好貴姐

呢2種O唔OK? 見佢簡介好似幾易

呢d都可以呀
不過2款我都未用過

唔用指甲專用既木棒刮做唔做到？

得,你搵到野推走浮起個D GEL就得

利申:非專業

感謝絲打

我2月尾 到依家 諗緊點算

而家幾長？
我2月中整仲要延長，早排頂唔順自己磨走晒

挫短佢

我都就係黎一個月,已經好長
再停十四日頂唔住
都估佢會停,上星期買左個磨諗住自己係屋企拆左佢

我都等左成個月有多
本身約今個星期五整 又要等多兩個幾星期

我都係本身約左星期五

你係邊到買野磨

淘寶是旦買部機仔,香港唔知邊到有
我Hard gel想搣都搣唔到

有無話要用邊款挫係唔係莎莎之類都買到果種指甲挫？

唔好買海綿挫
鋼挫應該好啲 同買多幾枝

好的謝謝，買返去試下，太長好危險

啲甲開始sip頭髮 好痛苦

我係用嚟隻

謝謝！

已斷兩隻⋯每日洗頭都係折磨

Hard gel係咪一定要磨走佢先卸到

想請問呢隻係咪淨係可以卸soak off
本身book咗下星期依家都唔知點

正常都係 hard gel唔洗諗 一定靠磨/夾硬剪

呢間唔係話藍到癲咩

我淨係用過卸soft gel咋 所以答唔到你
hard gel我之前係miniso買左部機卸
之前買落 勿屌

明白 謝謝

我都諗住買部機自己整算
屌你老母林鄭

絲打小心啲慢慢嚟
林鄭搞到個個都學識自己美甲

但自己磨短佢真係好痛苦
整一隻手指我隻手臂已經變舒拉寶娃咁

諗住試吓買beauty ranking個set

想問下自己整softgel 有無邊隻牌子既白色係一層實色

請問有冇磨甲機推介

應該好難.. 平時搽白色都要兩層
唔係唔實色，係白色好難搽均勻

好似係

真係想自己拆soft gel 嘅其實買挫磨都得
之前去jasmine佢都教過我剩係用挫都可以拆到底
走投無路嘅絲可以試下上去買野佢會教埋點搞

薄挫幾蚊 海綿挫廿蚊 油幾十蚊
好平就執齊一set

其實係場所唔可以營業咋
所以轉上門或者本身喺屋企整嘅其實不受限

好耐無上水 掛住去親子講場

我都係ig睇到呢個post
但係hard gel 我只係想磨短
本身25做 佢老尾777

我去過ohhlala俄式修腳，佢好有心機，我係拆gel搽返甲油，修走晒d死皮好爽

我都成日睇bd大力支持

係咪手足整嘅嗰個

呢間不嬲
從營商手法銷售手段甚至係甲師技術都係黑店指標

畫花畫得好靚
同我比佢張圖一模一樣
不過剪死皮嗰陣剪到我流血

環境幾舒服
有拖鞋換同消毒
畫花靚又快手
價錢又唔算貴
除去剪到流血真係幾好
不過店主後尾都有幫我消毒同整嗰隻手指嗰陣細心啲

好靚絲打整咗幾錢？

$275

又真係唔貴喎過咗疫情去先

咁真係抵wor
遲d去懲罰下佢先得

Hard gel唔知點算，想自己卸但笨手笨腳驚傷甲...唔卸又驚反甲
磨機係咪唔好自己亂黎好d，一陣磨得太薄就食得屎

機磨唔好喇

召喚甲師
講咗咁多頁都冇人教？

因為hard gel除咗磨真係得磨呢個方法
樓上絲打用磨機試下最慢速 磨走飾物色膠嗰啲 見到仲有層底膠就收手/用返挫磨返滑？ 應該安全啲
利申 非專業

磨其實係咪用挫都磨得到呢
慢少少啫？咁咪唔洗買磨機？
唔識用磨機會好危險我覺得與其要人咁樣自己亂試點解真係識搞嘅甲師唔講兩句

笑左
買個挫 實戰下
d 挫好多地方都有
如果機磨危險 甲師講2句教你都一樣危險
係咪要圖文並茂埋比你

鋼磨得啊不過可能磨足大半日係咪慢少少就我唔知啦 我自己就機拆留底膠 再自己做soft gel 之後再拆嗰陣包卸甲包就底膠都甩埋

我哋咁多頁啲人都集思廣益個解決方法啫 怕嘅驚嘅可以唔試 可以book上門美甲（都開始有甲師叫客上屋企整啦）試嘅話咪自己衡量去危險程度/自己做唔做到

可能甲師無追po呢 又或者無ac 再者hard gel 對付方法得磨 係差在手磨定機磨 磨短定磨走啫

感覺返工時間9-6咁磨都磨唔完
尤其是上手鋪咗厚gel
圖文並茂其實youtube都有片
就算出去學有甲師係隔離 你第一次落手點都驚

笑左+1
喺度埋怨連登甲師唔出黎教咁
"與其要人咁樣自己亂試點解真係識搞嘅甲師唔講兩句"
欠左你咩大佬，你咪搵返你整開個間問囉
佢先係收你錢嗰個
再唔係網上咁多教學片睇，上面都有間野直程用教剪GEL甲黎落AD添啦

我睇唔過眼啲人會笑甲店教人用指甲鉗
笑完又唔講應該點搞先啱
呢個時勢唔少人要自己拆
soft 可以用磨條修短/拆gel拆到底
hard gel 又真係冇人share 可以點短期處理

又要笑人教用指甲鉗
笑完又唔教人點整先啱

講真 甲師真係無義務將佢嘅專業知識上嚟公開講比人知

我磨短少少咋所以 挫都Ok 既
(本身既Hard Gel 唔算厚）

問番整果間應該都係話搵挫磨短d 咋

上連登問到好似老馮要答咁

呢間我都去過 第一次整唔知點解好易甩
第二次就OK冇問題冇甩
個店主都幾好人 會幫你諗下加啲乜嘢點樣襯會靚
同埋畫花好靚
不過我覺得唔係幾就腳

同意
成日都老馮咁

笑係因為用指甲鉗真係錯㗎囉
咪講咗hardgel係磨短佢
其實已經有人講過

其它鋪頭都有講啦

有咩睇唔過眼
你未留言前幾頁都有絲討論緊用磨機/指甲剉啦
咁hard gel本身就冇預你自己短期處理你仲想點share俾你？

原來你上面有講過挫短hardgel
sor鳩睇漏眼

個甲師上門幫我整左呢款

邊間！

想知too

靚呀

店主有追開po？有冇咁啱依頭有人問完 佢就出story話啲舊員工btw睇完佢個story走左去search綠膿菌，好似話工具冇消毒乾淨，唔衛生都會咁

一定有追！之前有絲打講過佢哋無吸塵機，店主轉頭就即刻喺ig story講點解佢無買
Hi店主你啲狗幾得意

邊個kol

佢真係好撚中意派花生

唔知點解覺得好特登

佢哋3個都回擊咗

我諗佢哋都忍左好耐啦一直比人攻擊到依家先回擊

借連登ac做打手

好似真係之前有人上黎做佢打手 之後啲人話嗰個絲打最後做咗佢員工 係咪Hmn?

拆73？係佢地7定3，如果佢地拆7都幾多下

覺得佢啲處事手法好撚有問題
就算佢幾平靚正都唔會幫襯一次
唔該你有mon post就好好學下點做人啦
同你3位前員工嘅事完咗就咪炒返起件事佢
我驚到時柒嗰個係你咋

選港姐嗰個又真係藍

佢每次story又好私下同客講又好啦 佢都係冇問題有理有據
係我地班絲harsh對佢
個店主基本上唔聽人意見咁囉
淨係聽人讚唔聽人彈
老實講佢啲員工好好醜醜都叫佢半個frd都唔做到斷人米路咁絕開晒名咁
認真培訓得好斷估唔會搞到人發毛掛

小二花生

佢地唔係好知真性情同禮貌係有分別 以為一撚樣

+1 係冇教養嗰啲 乜9都公開公審人跟住又好似唔接受人哋對佢嘅批評冇follow佢哋ig

我本身笨手笨腳果d人黎，自己用機真係淆，唯有試下用人手磨短d...

人手磨應該控制到嘅 見到底gel就收手
只係可能要磨起碼成個鐘

話說依家hmm 依家咪係到玩送口罩既，其實果啲佢之前係大陸買既黑心口罩自己吾用所以依家先攞來送俾人，諗住搵翻啲正評咁喎各位攞左口罩既絲打留意啦，有冇咁大隻蛤乸隨街跳

唔

我又唔覺hmn個店長真係整得特別好啵
Hard gel整左三個星期就甩左一塊
依家仲要有買塊都翹起有空隙
依個店主真係極品淨係識屌自己啲前員工整到有問題
叫人問自己問題 問完佢點解會翹起又唔鳩覆

佢有時撞手神
我試過一星期起三隻
試過三四星期先起

一星期起三隻
咁咪係囉，成日話佢款同甲ok，只係衰人品同態度
但其實甲都根本唔係話真係咁好
講到啲菌係因為有空隙而引致
自己咪又係整到有隙

有無sis整過 Chexxx？佢啲圖好靚，想遲啲去試下
佢地新鋪仲有貓貓真係好吸引

有貓真係好吸引 地方仲就腳咗

睇story隻貓勁得意細細毛茸茸，對無養貓但又鍾意貓既人黎講真係好正
如果試過之後手工ok應該會繼續去

不過之前整開ly，驚會有落差
Ly真係正到無得彈

屌hmm 接受吾到負評架，之前試過ig comment俾佢del撚左po, 大佬開得ig預咗有好評壞評架啦，咁撚方仗咪撚開public啦，仲要係買followers同like 我懷疑啲人問啲問題都係佢啲假ac來既，揀來覆

就係佢地同ly無得比所以我先驚有落差

就好似我之前整完之後話佢磨得太入側邊
即刻有打手話係我啲手指唔知點點點本身有問題
但想講佢係加劇咗個問題本身同差咗

公道自在人心，佢咁撚仆街啲客實知既，反正佢都有追開po, 咪順便俾佢睇埋囉

咁應該預咗有
我整開低中價位 覺得佢地最抵屌
以前缺點就係hmn環境差到仆街
而家搬咗出黎應該好好多

聽絲打咁講就真係可以試下你覺得佢地邊個好啲？
好想親身去睇佢地隻貓仔

不過想試下hexxx 啲圖都好靚

我去整過2次 感覺上冇你地講既咁差
2月尾到依家都冇翹冇甩 但好驚斷

Toxx 都幾正好細心下雖然粗口多左啲，不過我又吾係好介意，因為自己都爛口不過好過hmn次次都整到好痛又貴，仲要勁冇禮貌，同埋真心頂吾順佢條仔

嘩我見到你張相都好驚你斷

我好怕去啲美容店有男性在場覺得好尷尬

果條友真心惡頂，見到佢都想掉頭走

原本已經book左10號整甲
點知....
好想剪左佢 但唔敢落手

嘩！好勁！我一定留唔到

依家抆屎都驚斷
仲好驚篤穿張紙巾
唯有等收到支挫自己磨短

我覺得最驚係佢d技術係自學

佢story認左係自學啦！

上連登入鄉隨俗打返正字啦係唔唔係吾

發覺佢其他字都無問題 係得個唔字出事
另一位絲打同我都提過 但被完全無視其實佢都係揀來睇

唔知係咪我多心嗰個wy beauty都係打吾
同埋嗰位絲打成個post都無留過言 一黎就爆hmn送大陸口罩(你點知的)同吹奏嗰三位其中一個...

我有一次比店主整
叫佢挫方甲
翻到屋企見到隻手指公同食指個甲型都唔係方既
覺得佢修方甲認真係一般
圓甲就冇乜大問題

條友好似冇野做咁
成日係間舖到hea

Sor9,習慣左因為我都係喺佢地拆夥前聽到嘅，你哋都知hmm 經常都勁大聲討論威水史㗎

Lm

幾滿意

食緊軟飯係咁

我都覺
呢啲咁敏感既野 就算係 都唔會係客面前講啦...
岩岩見到店主story post左收據

好耐之前有搵開hmn個店主整
不過搬舖加左價就轉左第二間
後尾見到hmn有新甲師 貪平去試
啲甲一個星期已經起左
之後搵左另外一間整 卸甲果陣都係發左mo
個甲師叫我唔好再整甲住 幫我卸完甲就叫我走

好小氣做得好難睇

其實佢咁樣數臭啲舊員工唔單止唔會有人同情佢，仲會俾人覺得佢好小家好聚好散咪算囉，係都唔肯吞咗啖氣佢

17歲店主真係仲未成熟

都成2-3個月前 唔記得邊個幫我整

你最後隻手指點先好返？等佢長？

而家20la

有兩隻發mo
個甲師磨薄左我啲真甲
一隻磨得走啲mo 一隻嚴重啲就要等佢長

佢磨到個客真甲就斷？！ 好驚
唔係要等綠色既甲慢慢生出黎咩 磨到咁深真係好？

有冇好介紹

追post就有

靚喎邊間

成個潮流台好似10個POST有9個都見佢到留言
但全部都係無意義的LM之類

好靚 想問邊間

想問下大家有冇咩深色/黑色甲款介紹

唉又多件精神病

下面張圖個手指公咁都得

之前我本身都想去呢間整 係前幾個post有問過呢間點 有絲打講過好貴
所以都冇去整

估唔到仲衰過$300-400嗰啲

五舊水...佢俾返個客醫心靈創傷？

講完好覺

有冇絲試過銅鑼灣my gallery? 見佢5月8仲有位

呢間野真係唔知點解會有人去，見到啲相都已經咁核突仲咁多生意

同問

我整過
好貴下 款係幾靚

你覺得值唔值

款靚
但甲型唔算好完美
要成千蚊
睇你點睇

如果好完美嘅話成千蚊可能會去 但係睇你咁講都係不了thx

有冇人有興趣訂C.E.V台灣指甲油？
想搵人夾單免運 有興趣留tg

想問下大家有無做指甲矯正嘅推介無咬甲 純粹想甲床長啲 個型靚啲

唔好引人深思

塗改液

番紅花黃都幾靚幾吸引

搵間好少少嘅美甲店做hard gel就可以

好 唔該晒

係個到學過整甲完全唔掂😭嘥曬啲錢

想知

唔清楚淨係知老闆娘整出嚟啲甲型唔靚

追求甲型應該整邊間？ly甲形靚 但好難book
覺得loggie甲型都係差d可能我本身甲型唔靚...

呢度最多人講都係bmn

但聽講得b係整得好？

我投咗唔好

但整體黎講佢地都係整得好慢

我都係 但投好嘅佔咗好多

same
點知新客大獲全勝

我都投咗唔好 但最後都係好嘅多
搞到要準時十點搵佢 好似之前book hxwing咁

利申 竹hxwing試過兩次book唔到就果斷放棄咗

磨牙 我見佢ig好似好pro咁架喎 有考慮過跟佢學下

佢真係勁hea甲型又冇乜點教 顏色又唔講點搽得好啲 重點係佢教緊我個時係到揼奶 勁唔專業

如果想整呢啲日系乾花款 除左bmn之外有無其他推介

泵住教

痴線 揼住教

其實啲指甲鋪係咪唔憂做

點解咁講呢？

有無絲整過呢間？

我都去咗佢地甲型修得麻麻地，我後尾自己返屋企挫返好個型先好睇啲
同埋佢地鋪gel鋪得好厚，所以照燈嗰陣啲膠會流落黎

遠睇就唔覺既，近睇就好多瑕疵

我又無喎，我由頭到尾都係同一個人做

會比多幾次機會佢地既始終態度好，同埋咁細個就出黎創業，好勤力

同埋有啲氣泡喺度唔留心睇就無事既

唔係啊係我啲手指有氣泡

幾靚喎

呢個幾cute
好在佢甲形嗰啲修得ok唔係實炒撚晒車

我以為佢地已經無讀書因為見佢地booking咁滿

點兼顧到返學同返工

其他手指尖啲gel都幾薄 可能會好快崩
等我睇吓幾日之後點先

係呀，不過都已經好似原圖係唔好彩冇芥辣黃色

覺得還原度都好好吖
隻黃都可以接受呀 粉黃個啲就會大眾化啲易接受啲
個甲型幫補左隻色幾好睇呀
你邊間整呀？

呢隻黄好特別呀，好睇！

幾靚，邊間

今個post咁靜嘅

成個月冇得整 都冇得上黎Share btw終於開番

ly呀
今日終於再去整 等左5星期

一睇就大概估到係LY
我都係 啲甲長到魔爪咁

Ly係整得幾好，好細心，甲型又好睇
不過我呢啲坐唔定嘅人下下坐成兩個鐘有啲辛苦
同埋整咗幾次都係一個星期到甲面就花晒又唔令，唔知係gel嘅問題定我粗魯
唔知今次呀利申mean ly打手會唔會又咬住我唔放呢

但真係整過LY就返唔到轉頭，唔想出去中伏
寧願俾貴啲啲
我都好粗魯！不過冇留意甲面有咁嘅問題
唔知係咪成日撞到崩咗啲
到第四，五個禮拜就攝頭髮

又到夏天有啲想gel腳
之前從來冇gel過
有冇邊間gel腳推介🙇🏻‍♀️

追post
gel手好都等於gel腳好架啦

我都問緊gel開手個間

平時整開loggie
但係咁啱今個月booking好full所以只好求其去一間整
屌 整hard gel無high point都算
我極度懷疑連啲gel都未乾
依家摸落去仲有少少痴笠笠
重要收我350左右 （已經係新客價）
啲質素仲差過旺中西九嗰啲
唔知道重新整好定係捱到月尾再整

之前係咪有絲打話過hawing整出嚟同圖唔同一樣唔靚

因為留長後好易習慣用白色位去借力做野
久而久之就會離甲
我右手手指公兩邊都離到好低

新整

本身個款好靚呀 都係出自ly手？

想知邊間整

同問 個形幾靚

好中肯 甲形ly係完美 但我覺得loggie持久d
樓上話loggie偏向修短左 我都覺 佢係咪唔鍾意長甲

下次去整望下你粒石仲嚮唔嚮度

但明明佢自己都好長 我仲以為得我有咁既錯覺

E間我都有興趣試

想問大家gel咗甲點戴手鍊頸鍊

想問下大家點同啲甲師講指甲想幾長
試過同甲師講長過甲床 跟住佢就真係整到長過甲床少少

但問題係我十隻手指甲床長短唔一樣 跟住就十隻手指甲長短唔一樣
試過有甲師磨到甲床咁入先咁講

我拎張圖比佢睇 唔識形容甲型長度

修短少少
通常對方都會磨一隻比我睇啱唔啱心水 啱就繼續 唔夠短就會同佢講可以再短啲
有時就會同佢講盡短 佢會幫我就咁多隻手指甲床長度再統一 佢哋如果專業的話 就算原生甲床唔統一都唔會十隻指甲長短不一喎 最多都係微調某一兩隻長啲 睇落修長啲

好順便留名睇甲圖

我次次扣頸鍊都扣到發脾氣
手鍊更加放棄咗
留名睇有無攻略

我做延長 會同個甲師講延多甲ge三份一
或者話延長幾多幾多格(紙托上面果d) 呢個就一定明

真係只有搵人幫手同跌銀仔落地下一樣

放棄咗
本身開汽水都有啲驚啲指甲會斷要叫人開
但係依家見唔到朋友又自己住就學識咗用啲肉嚟開

我以為大家會有方法
以前指甲短 個扣好易倒插返入甲床 痛鬼死
開始咗gel甲就越留越長 又係開唔到
好啦咁我認命

戴耳環真係會戴到燥 但係長甲靚
無計

開汽水用身邊有得撬ge野萬物皆可撬

通常有朋友喺身邊就隊俾佢開
無就要用指甲邊啲肉

長期銀包都有銀仔

叫屋企人幫手戴

我用飲管摺埋佢撬

兩隻手拎住圈同扣hold實令佢唔郁
就好易就到位扣 好似講廢話
如果絲打唔明我再影示意圖

唔好意思，見你地一路講ly, 係咪長沙灣間ly.nxilsalxx?

係

示意圖please

謝謝
不過ly 10指$488 都算中低價位？
我要求低，整開$3xx 十指簡單款咋

一分錢 一分貨姐 負擔得起又追求完美既話488叫係正常價
我見台灣嗰邊物價明明低過香港 租應該都平啲 但嗰邊整甲既價同香港差唔多
消費者對於個價格接受水平反而高過香港我覺得
我成日見到啲人話平過NT1000 (~HKD260)就唔好要求咁多 靚既NT1500 (~HKD380)叫平 但香港好多人300幾就嫌貴

用銀仔開

下次試下先好難夾實 thanks

無人講過ly平呀應該係講佢甲形好靚
人人要求唔同 你覺得自己無乜要求整完開心就得

Ly 係有少少貴，但真係值呢個價架試過完全返唔到轉頭，就算整普通漸變你都會忍唔住係咁望住自己隻手，甲型靚到仆街

我手指本身又肥又短，整完ly之後成隻手唔同晒

建議你真係可以試一次先唔啱咪下次唔好去

我指甲好短
一長少少就想或會剪
所以gel keep 唔耐
但又想整指甲

試ly啦，不過好難book
你知唔知咩係甜不辣手指？我隻手完全係嗰隻整完ly延長之後個甲型會有種錯覺，令啲手指望落去又長又幼

但香港好多人300幾就嫌貴

因為有好多好多好多人做爛市著名例子有
今時今日 2020年香港 重會有舊幾水hard gel做

圖解好詳盡
但想問下長甲要點做 我兩條頸鍊一直戴住無咩事都唔除

返到屋企我影一影 右手都一樣係用側面個肉頂住
同埋最緊要係兩隻手hold住先放上頸唔好放到上去先hold
上到頸就剩係專注扣 同右手放扣
影完再講一講 希望幫到鐘意整甲既絲打

我手震好嚴重
不過你真係好勁 破解不可能任務

因為平時打波要除頸鏈手鏈 練得多
開頭都勁乸手唔成勢咁

有冇人去過heynailhk

我頭幾次整甲咪就係戇鳩鳩貪平整上門指甲 $200任做又唔係話真係好差嘅但係甲型嗰啲唔係好靚

本來想試呢間 但睇到呢張...

乜撚嘢嚟好恐怖。。

靚撚到邊間幾錢？

絲打 我拆左個隻甲了 去睇醫生先

無腦港女港男大尾篤摸蜆

#94 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
我就有保留我始終佢冇講太多野 淨係一句就話人哋係藍 睇吓遲啲佢會唔會覆

比指甲休息一陣

真 好多人造謠 睇定啲好

我見佢啲班都好密下，應該好多時間係用左去教班

原來都有絲打去嗰度整
我上年開始已經喺嗰度整開
佢之前間鋪喺旺角大而家好多
雖然佢技術唔算係top嗰隻
不過佢真係好細心同有耐性
價錢唔算貴
試過整一個款
本身2個零鐘整完既款
佢整左差唔多3個幾鐘改幾次終於整到我想要既效果
搞到我都唔好意思
btw 佢係真黃
上年旺角發夢已經成日走上佢間鋪度避狗
佢仲派物資比人足
而家搬左去銅鑼灣細左好多

點解唔連回圖都p好在未試 等我以爲皮邊真係可以靠修做到咁完美

題外話
如果只做顏色 價位希望2百幾(唔package)
有無絲有推介

求元朗區黃店推介

我以為xx 係on
Search ig 見到個鬼佬
有冇多少少hints 間野個名係點串

Search到鬼佬笑死我
一想像到一心諗住睇甲 點知見到鬼佬個畫面就好好笑

其實Vaze nail發生咩事

我都想知
原Post喺邊？

我發現係我錯打漏字 sorry

喺ig搵到一間cheapnailhk
收費一般266簡單畫
好黃
但整得一般般
睇相好靚
But...

時間表又會覆人 但就係偏唔覆其他
如果唔想接 學樓上講block仲好啦

睇咗間店又唔係做得好 仲要教班

個店主有時間post臨時位都無時間覆個客
覆一句都咁難 睇嚟似有心唔想做

唔想接咪直接出聲囉
我唔明點解要咁樣唔覆人
個客欣賞你手藝先再搵返你做指甲 有時間覆其他msg又出左ig post但又唔覆人whatsapp 點講都講唔通

咁我覺得店主又冇錯喎
好多鋪頭都寫明遲到會改單色/取消
同埋遲到咁多都唔係前一分鐘先知自己會遲
點解唔早d同人講??

試過約人6:10交收
佢6:05先同我講要6:30先到
咁根本你好遲先出發黎架啦
就算塞車你當時都即刻會知架啦
仲要24分先同人講到左,真係抵俾人取消

比牙咬咁

勸你P 唔p 圖呢間都咪鬼去

佢好似係ts前員工？利申：唔記得係咪ts

唔早唔遲
最好準時

早左怕個店主休息緊
自己習慣臨到前5分鐘會whatsapp講聲話而家上黎/5分鐘後到

係呀 我平時都係準時到
就算準備遲/覺得會遲 我都會講低我會遲一兩分鐘 等人地心入面有個底
早左既話都會問下人地我早左上黎坐陣得唔得
有時甲店細少少冇乜位 咪兜個圈
個客人係我角度黎講怪怪地
你打電話其實都得 唔使chur到鐘上人地到
聽落都唔似係善男信女嘅做法

本身以為真係做得咁靚 因有朋友留意開
之後話見佢fb同partner嘈到俾對方搵律師仲話佢扮黃

真係夾到間ok都唔容易

圍任個條邊好似condom

下！剪損五隻？
就係睇佢ig好似個邊修到好圓滑
手指公打橫條邊好直(點知靠p)

朋友知咩事 但我無深究
只想搵到個正正常常甲師

之前已有人話佢仲做ts時?已好情緒化
係無諗過自己做 扮都唔扮
睇埋以上仲覺得都幾危險

上咗佢fb睇 point2都幾癡線
之前仲有諗過幫襯 都係不了

聽朋友講好似係前公司放佢一馬
覺得打工糾紛都算 如做指甲ok都可試
但見p圖同回評都麻麻

而家佢自己開夾份個d都係朋友
真係俾第二點嚇親

即使真係關gel事 都係個底 最接近甲面個層

我人生頭兩次喺嗰度做…

我整佢有冇幫我修手
同埋佢揀嗰啲顏色好似好怪咁樣
我想睇啲圖整出嚟全部唔一樣

修手要加$60 我第二次做嗰陣先主動問我 修完嗰刻痛到覺得貼錢買難受 唔知係我唔慣定點
幫我做嗰個有比色板我揀色比佢所以冇唔同色嘅問題
佢地好似有三四個甲師 可能你嗰張相唔係幫你整嗰個人整嘅

有冇黃店gel甲推介？
（九龍東～港島範圍）
kam sa ha mi da

想問下拆左hard gel後點保養d指甲
上網睇都係話就咁搽d cream就得
有無話其實要搽d護甲油？ 同埋有咩牌子可以介紹下

我拆soft gel嘅 個美甲師都係叫我唔好塗嘢住 多d搽指緣油就得
我淨係用cuccio milk and honey味 都夠滋潤 不過有聽過唔同味個texture有分別

頂 次次我打嗰陣都記得要不推文回覆 到po嗰陣就唔記得

咁事後跟進都幾好 絲之前都係同一個人做？

試過ts覺得甲型同持久度都好好(坐第一個位)
心思思睇緊優惠諗住再去 但唔記得甲師名

有無追post？

想問下有無絲打知邊到有得整霧面甲
見到啲韓妹整得好靚好葡萄

叫個甲師top cost搽matte就得
多數都有
但matte好易染色同污糟

屌...打錯字
Coat
自隊

屌好mean
利申專登走去google translate

笑到gapgap聲

有無絲打有興趣一齊學美甲
二人同行有折

cls笑死好mean

笑死

如果你指甲係扁平無乜弧度可以叫個甲師幫你夾一夾 慢慢就會有個弧度出左黎就會視角上窄左
但有啲甲師會視呢個過程係矯正會收錢
至於如果你指甲係有弧度得黎又大塊就無辦法了只可以修梯形/杏形甲令甲型拉長平衡返

全部都好大隻咁

同埋matte面 唔可以掂油
淺色matte面先係最難打理 一有野hi左上指甲就好覺眼

幾靚咼
我都開始自己整 但係畫雲石個啲好難

自從之前無開就開始左自己整
雲石果D睇日本d ig 我見佢多數都係上一層乳白色係底再染暈
D裂紋就係照一次燈之後用平掃ge角落頭拉出來
karintou_nail
maonail
e幾個日本網可以參考

係唔係一定要磨真甲先會持久
我真甲好薄唔想磨薄佢
同邊位好易起
有冇tips提點下

係磨先come，要邊位都磨埋先唔會咁易起邊

整得好靚！我都係自己整，但好快起邊keep得唔耐
你話磨既意思係點磨法呀感謝同埋自己唔敢剪甘皮 好驚剪到流血
利申新手

好靚
可唔可以講吓用咩tool 修死皮

買咗啲貝殼片玩吓自己整，都幾方便

我都係 整單色咋 點先可以keep耐d

我都係！
一日咋已經起咗邊，但我有每層都封邊
新手x2

絲打你可以開鋪

都有磨到D
我諗可能關primer事（鳩估）
同埋d gel封邊要封好d
maonail 個ig有分享d 上Gel ge方法
我跟左之後無咁易起邊同埋個甲型都靚 你可以上去參考
佢計曬角度咁好似好pro

我整一邊手都2個鐘 出去應該比客屌死
同埋我咁ge速度一日做唔到幾多個 應該可以乞米

利申成日整到自己流血
我覺得浸一陣水再推死皮好似會容易d

其實我都係好新 磨ge話我單純係不斷磨磨到個甲型岩
同埋個甲面要平
之後primer 期間唔可以掂到任何油/塵/毛
然後上gel 再搵個幼掃封邊
我甚至會封到個甲底（有d 1999 唔知你明唔明我講咩）

我覺得無 但睇咩行業啦
唔太誇張應該正常都無野

其實真係好好玩 自己整
不過好鬼攰

用個鐵棒推
然後搵d幼嘢挑起個邊
之後普通指甲鉗剪only
再搞唔掂索性搵拆甲個嘢磨（其實好似唔係幾好）
不過試過磨到流血 要較慢d速度

見你話一隻手兩個鐘，真係好有耐性我兩隻手兩個鐘都覺得好攰
你喺邊到買啲石㗎？
自己整好好玩

好靚呀

所以我依家左手係金色
右手仲係粉紅色未整因為無時間
之前淘寶 （大陸不了
不過依家係香港d賣美甲嘢ge舖

笑咗
不過sis 你嘅art sense 應該唔錯，整得咁靚～～
我聽你講上咗maonail ig 睇，翻譯咗做英文都唔係好睇得明

齋睇片
only睇d睇得明ge 大約估到佢講咩
你咁好心機 我都無翻譯 亦唔識日文

絲打你隻手好好睇 手指好條長

修

多謝 如果甲床長啲就好

諗起之前oohlalx 打錯字話會取消俄式修手皮變咗取消俄式條手皮

整自己同整人唔同既
整自己:搽完左手照燈既時候右手冇野做,如是者就要多一倍時間
幫人整:搽完左手照燈就開始搽右手,輪住黎快好多

想問吓你哋有冇去過HH Hair nail整甲
手工如何
本身幫襯開嗰間就快唔做
(新入post 如果之前有絲打講過唔好意思)

剩係ig見到同咁多奶共藝人已經唔洗幫襯

隔左成兩個月 琴日終於去咗整

Nabeel again

去咗邊間

佢整得好唔好？用咗幾耐時間

其他兩次呢有冇圖睇下？

大家認為整gel甲整幾耐時間係合理
我試過幾間都整成3個鐘
收工去整真係攰死

極限兩個鐘
做過一間玩左3個鐘pat pat開花

睇複唔複雜
試過去台灣整 隻隻都畫野 整咗3個幾鐘 我又辛苦佢又辛苦

今日係bmn bella整 但拇指出咗事

我通常都2.5個鐘 整多野既款就係3.5鐘都唔出奇
卸完甲 修完死皮已經冇左一個鐘

妳個隻冇high point又有啲出介 邊個整架？

絲打話係Bella

其實點解會整實色白色我覺得好怪

好似塗改液

我畀咗$200訂金 尾數佢叫我畀$198 我問唔係$188咩？佢話落簿係話收$198 最後佢收我$188

你係做單色 soft gel？

試做價單色hard gel

另外我想講預約咗琴日19:00 佢問我20:00可唔可以 我話可以 琴日我準時到咗 20:20先幫我整

我都覺佢甲型係肥短 勝在款靚
但我好追甲型 所以轉會了

睇圖好似冇乜野咁 琴日整完夜晚洗面個時洗面奶入咗傷口好痛好乸 今日都痛梗

不如同返佢哋講？
叫佢幫你再整過
咁樣真係好唔開心

試過貪平整呢間 3日就甩咗隻甲
d皮以修得唔好 仲要甲面凹凹凸凸咁

點解會咁
Gel咗兩年諗住停gel下

無小心用手
肺炎停咗兩個月條線只升無跌

我都係

我都係咁跌點樣先會升翻？應該點小心用手？
我沖涼沖到手指雛皮之後跌得仲勁

好多人整咗gel甲指甲硬咗會係咁用指甲撬嘢做嘢
一無gel但改唔到啲習慣就出事
所以要習慣指腹做嘢

唔該你先我會留意下自己，提自己用指腹先得！

好似幾興 我見d明星都鍾意整 不過唔係尖

做開嘅甲師話5.27唔開門

想揾黃店整甲有冇好介紹

你地啲微笑線會唔會好易凹入去
次次啲gel甲一甩就好易凹入去 去整番甲又冇問題想停整甲都停唔到
同埋知唔知條線可以點整靚佢

不如追返兩三個post先問向伸手說不

唔gel甲係好難keep，除非你練到做乜開乜都唔會用裸甲

死啦 我約左聽日去 驚中伏

但佢唔係自己都係自學無上過堂咩？

我諗你都冇心情gel甲啦係咪呀我相信取消booking 甲師都會明白

尋日佢都有出ig講今日罷工
不過story得24小時佢消失左姐

紅磡廣場呢間整得好靚㗎
超級平又有心機
仲要廿四小時

但係我唔肯定佢係咪黃

24小時！？

講過好多次呢間態度惡劣環境污糟 blacklist入面頭三一定有佢份 打手唔該唔好咁假

[url]iki 黃架！上年已經有罷工 甲都整得幾靚[/url]

有心機咁廿四小時呃人錢？
定係你無追post 唔知呢間係”名店”

絲打們點整指甲？咩款？(13)

#731 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#739 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#762 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#791 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打們點整指甲？咩款（15）

#339 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我去整過一次又唔係覺得咁差，因為幫我整嗰個人好有心機

你整完果次有圖嗎？

只可以講每個人嘅審美觀真係好唔同

E間態度真係....

態度的確有點寸

冇影到😅

咁你講經咩🤣

你覺得整得好靚又會一張相都冇？

我有幾個朋友去完呢間野整都覺得ok 不過我就不予置評
反而問我整咁貴好唔抵 只係講緊整300左右

真係做過又覺得好 會唔會無follow佢ig
見到靚但未試過嗰啲都會follow咗之後試啦

我次次整完覺得靚都會影下

我會瘋狂影

好似好貴

我夠話我打柒林鄭 困左佢同班防暴係地牢la 佢重喊到成面鼻涕tim 不過無影到

次次整完就算醜我都會影幾下

真
專登開個album save自己啲gel甲相

呢間串左咁多既

呢間野不嬲都好串

延長最多4指係咩事...

我諗係應該唔想做客超過2個鐘

想問下串既點係邊度？

仲要揀客做

以為係whatsapp 問價要有禮貌，which I understand
而家加左咁多規矩

但係佢啲規矩都好合理呀 都係保障返佢哋嘅權益姐
不過佢話衛生問題不接咬甲係咪打錯應該係不接灰甲

但延長最多4指好怪喎，其他6枝唔延？

佢唔想做十指延長囉淨係做崩咗延返正常嗰啲
我見好多舖都係咁

見佢做開短甲款 應該唔打長甲市場？

整左幾次都係7字頭
但持久甲型靚又細心死皮
Highpoint唔係十指完美但都靚
不過例遲開始 要等20分鐘到

7字頭
你係延長10指再整10指款？

齋整款已700幾呀呢間

窗邊係左邊，b係左2，左1之前係j，唔知j生完bb返左去未

有冇相睇吓

無延長
但一次痴爆石 一次畫水彩花
同埋佢好似計長度 我整好長
其實nailsxxl都7字頭 但無我最需要既持久度
所以meow呢個價我還可接受 平d更好啦當然

請問仲有無甲型好嘅舖推薦
bmn就不了

thankss

Book 咗上到去 都仲要等一個鐘 做唔到咁多客 就唔好學人接啦 仲要唔止一次

想問下大家，個top coat花咗有冇咩方法補補佢？

你自己覺得呢？

唔止呢張 佢有好多d死皮無修好
d相落filter又重手 濛到
舖頭應該新開無耐 開頭d圖唔係佢地自己做

屌佢俾返錢我？

自己DIY, 整個個幾2個鐘到，等佢自己乾，等到天光

做咩唔剪死皮嘅

以前啲指甲真係好醜

有無絲打去過呢間？得二百幾個followers又無地址好似有啲古怪

咁唔做gel淨係修甲會唔會安全啲
好想做俄式修甲

好似甲型同修甲好靚咁 好想try try

問過有修甲+甲油

無追開Post 唔好意思
我想學美甲
Nailroom HK可以嗎？

自膠

唔緊要 我都係ig Search喳
大家有無唔錯嘅學美甲店可以分享下
失業無野做想搵啲野學

多謝你不過我係興趣玩下
無諗住轉行都無諗住做美甲師
係諗住幫下朋友整 圍威喂下咋
一萬幾千都仲比得起

想問知唔知邊度可以做延甲個啲 我咬甲都幾嚴重

我都想學呢間

好多地方都可以做

問邊間延得好我都可以理解
問邊度有得延真係伸手黨到呢
是但㩒一間呢啲feedback中上嘅都有得延啦

係舊舖整時聽過 估唔到屌到今時今日

我之前係bmn都試過 個半月冇整甩淨三四隻 試過第間係冇咁易崩 個半月冇斷都係甩咗一隻

係咩黎架

整指甲嘅時候個美甲師同我講可以照整
之後佢會自己「吞」出嚟
不過我都係唔放心
最後拆左嗰隻手指
拆甲之後幾日佢就自然好返

但延長有dd麻煩 R痕都唔爽

拆甲
等佢生返出黎之前剪走
有菌位置日日用酒精消毒

哩排成日見到有人整哩d款
小紅書款都紅到咁

仲衰過我自己左手搽右手利申手殘

呢排d支那西好興蝴蝶

日韓都好似幾興係咪支那見到又跟

我印象中好似係kylie jenner帶起個潮流先？
雖則蝴蝶呢個圖案mariah carey用左好耐

指甲會有一噠綠色野，好似發霉咁
通常係甲師手勢唔好/太耐無拆甲 所以啲水入咗gel同甲面之間造成有錯勿屌

明明我整咗一個星期多啲咋

Thx絲打

今日已經即刻拆咗下次唔貪平去呢間了

中指一粒粒嗰啲咩黎
不過200蚊有找好抵 想知邊間

你係邊間整？

睇ig啲相好似唔係好掂啵

佢甲型未去到ok嘅程度喎
你張圖係ok但ig啲相炒到仆街
最新嗰三張延長真係搞唔掂
我覺得整呢間好撞手神囉

搵唔到佢instagram 係咪改咗名？

睇落只係比nail ki 好少少

係咪觀塘個間？if yes伏到仆街
你左手幫右手gel 都冇佢整得咁撚衰
ig 假圖

我兩個月前都整過
其實我覺得係靚

我都係貪平比佢地整到咁不過依家都差唔多生曬出黎
以前搵店主都整未試過，不過佢依家好似又加價